［哲學］點解髮型服裝會變老套

呢一刻個look係潮人/女神，十年後就係娘/柒嘅icon

其實有好多款都無話潮唔潮
直頭牛仔褲，皮褸哩d年年著都得，只有標奇立異款先會out

心理學問題

諗起有人話２０００年代初期到中期係時裝災難

享樂適應

生產技術既提升？

唔變，點搵你錢。

就算係老套都只係週期性轉變
潮流係同時存在兩種
一個係因應社會發展而迎合大眾消費者既商業潮流
另一方面係排斥商業潮流既非主流
但其實兩者差別只在於先後既遞換機制
老實講其實邊有咁多新設計
都係將舊款重新包裝再推出

煎pan 大塊田 .jpg

好期待十年後會唔會又興返飛輪海頭／中分

睇幾時又興返喇叭褲

呢d應該似係社會心理學？
其實潮流係點形成？